[賭運] 睇吓成世人會唔會中一次六合彩嘅3獎之內 [留名有獎派(中咗先講)]

頭獎: 頭100個留名每人派十萬
(只限頭獎獎金係2000萬或以上；如果頭獎係八百萬嘅話，就每人派一萬)
二獎: 頭100個留名每人派一千
三獎: 留返比小弟做本啦
----------------------------------------------------------------------------------------------
此測試直至到中頭三獎其中一項為止，而測試方法係我會每一期都會買3張六合彩，分別係:
1) $40 一張自己指定number 嘅六合彩 (4注)
2) $20 一張由電腦隨機楝6個number 嘅六合彩 (2注)
3) $35 一張由電腦隨機楝7個number 嘅六合彩 (半注)
----------------------------------------------------------------------------------------------

話說我經已由今年一月開始，至今最多都係中過4個字
希望個post唔會開到2046啦
----------------------------------------------------------------------------------------------

多謝定先！祝你好運

留名

Lm

lm

LM

留名 希望你今晚中

聽晚先開始 btw多謝你先

不妨留個名

支持

Good luck!

lm 祝樓豬好運

留名
祝你好運

逢親有依啲po都留名,睇下會唔會有個真係中到

留名我自己六合彩中頭獎

留名收10萬

Lm 我$40 都冇中過

lm!

我

留名先

留明！排到73！
祝樓主好運

祝你好運 lm

留名睇樓主派錢個陣 10萬先買到碗麵

lm, 祝你嬴多啲!

ok

Lm good luck

LM左先

如果冇計錯嘅話，計埋我#1，#19，#21；此為隊尾

咁好彩 good luck bro

Good luck

好運 贏多啲

買到中三獎都回唔返本
留名

一鍵留明

ln

加油

留定大名等收錢

樓主今年已經買咗102期×$95/期=$9690
請問d 640 320 40 加加埋埋有冇中到2000?

LM 祝中

LMLM

我唔敢計

LM等巴打派錢

每個月投資1140蚊 回報係...

樓主有恆心

有買有希望
冇買冇希望

Hi

lm

仲有無位

無位啦，好彩中到嘅可能再加

多謝支持

贏多d

fuck u lm

真係中既一張都會中

留個靚名

留名竹山

?

留左冇蝕

Lmm

中

祝你好運

Lm 祝中

中兩千萬 派一千萬？

okok lm

衷心祝你好運

留名
希望你中

等樓主派錢

成班乞衣

Lm!

開心share 啊嘛

窮閪留名

買咁耐六合彩我3個字都未中過
巴打祝羊

Lm
祝樓主期期中頭獎

跟左

咁買法真係好有可能一世都唔中
不如你計下你咁買 一年要用幾多錢
再等金多寶個陣 用你一年買六合彩嘅錢
買多啲號碼 半注咁買

咁我依個測試一排先再用你依個方法

LM 拎安慰

LM 攞錢

Lm!!!

Ok lm

Lau Ming

Lm thanks

跟機

樓主呢

我仲未得閒去對
持續更新

幫你對左
又做善長人翁

咁多大number 唔中咩

可惜個天今次唔比機會小弟我去派錢
下期繼續

一期$95，一個月幾多期有得計，我諗都千2左右

屌 啲numbers開到咁撚大都1.5注中 其實樓主有冇懷疑過馬會做馬

逢親啲大彩池就一定1.5注或者1注獨中 好難唔令人生疑

咁又冇諗過嘅 係你嘅就係你，下期繼續努力啦

早啲訓聽日返工啦

唉 連續幾期中兩個字 今期中得31同36

期期都買？拉番勻有賺？

邊有

老老豆豆...$40安慰獎其實都唔易架

講真 我覺得中三個字應該派$80或者$100
而家$40食餐飯都唔係好夠

倒錢落海

六合彩其實做假，唔好買電腦飛
自己度機會大d

話說賽果如下:
103期: 冇中獎 (-$95 HKD)

諗緊照count 頭100個留名定係每期post後嘅100名好呢
比啲意見

期期買 只買10蚊電腦 用app買

中秋嗰期又買下先,齊齊分

樓主快D中啦

我都想
始終唔想開到2046

Thx

我都想中

幾時先到我中

中未 等緊

恭喜樓主七個字電腦飛中咗三個字
請問有幾錢收返

複式中好似$80

!

中呀

留名等收錢

留名待中

一星期開3期，一年有52個星期
95*3*52=$14820
差唔多等如3獎

不過我都好明，唔靠六合彩，人生根本已經無哂發達機會

樓主下期不如試下自選嗰張改下啲numbers
見你好似期期都買一樣嘅numbers

自選嗰度用死架... 不過我諗轉下都好嘅

祝你下期中！留名等收錢

支持, 堅持

🤤

推 聽日2500萬 買了

中未

未啊

聽日中

承你貴言

試過夾但都唔中
不過我都相咩係「命中注定」嘅，係你就係你

只可能講係未到，加油

其實樓主可以參考下 巴拉福特大學方法
哩個方法有效率好多

中左分少少俾我

又無人中 仲有希望

Lm等我中奬派番比樓主

Lm支持你

跟你買一樣,分你一半

LM
好過之前有條傻鳩貼一注飛就想中頭獎

玩緊老虎機 中Jackpot 比10萬你做本

lm中大獎

>

股災lm

留言

期期供1百一個月都供千幾 btw3注中頭獎中左都唔開心

休息下 通常頭獎有1500萬先落手

再之前嗰啲冇認真去計

雖然我唔係期期買 但係過2000萬多數都會買 支持樓主

加油樓主
祝你成功

祝好運

GOOD LUCK

萬聖節金多寶加油

一齊加油

好悲哀既紀錄

我之前追同一組7個字復式一年半
果年半中過一次安慰獎

我朋友行過買20$電腦飛就中三獎

我嬲到罷買六合彩

自此之後我得閒都查有無中
結果係繼續白果

on99咁入投注站買廿蚊電腦咁就中咗四個半字

喂喂喂 留名

留明

其實中3獎好易
中過5次
話就話隨機
但你留意多d會發現d野
真正的運係你幾時中果個機率

講白小小

想買1000蚊，應該點買好，100注電腦飛

今晚加油

唉，有人1注獨中7800萬

屌你老母！我另一條同fd 夾中4個字，差2個字

如果我今次買返依條飛就....

之前咁多次有冇發現舊飛中三獎以內
睇得返好心痛

建議每買一次開新post好啲

中哂6個。 頭獎

留名 加油啊💪🏻

Add oil

金多寶唔中

LM有恆心便成真

就開啦，加油

呢個實驗值得支持

唔好徙錢啦

機會係自己爭取嘅

搏一搏

加油啊巴打 我都係每期買$20-$40玩下 留名等收錢

有時我都嬲嬲地一野買幾百蚊
不過都係唔中

用樓主個principal嚟賭馬應該約緊經紀睇樓

佩服

好有信心咁中左1個字

馬可以點買 真心想知 有得隨機咩

買左六年六合彩（唔是期期買）
中得一次320,幾次40蚊

巴打加油

加油，記得開新post 喺舊post貼link

望就望唔好開到第2個post
btw...

其實不如你keep 住買同一組數字算啦，一組自選一組電腦，keep住買，好過期期轉

巴打真捨得
我每期買20蚊電腦飛算

lm睇下師兄可唔可以打破概率

再接再厲

通常呢d情況，唔記得買個期會中左

買希望

膠神與你常在

同路，接近期期舊幾水咁買

下期6千萬

你都算中得密

唔係掛

唔好晒錢啦

g持

冇父幹唯有靠自己

我呢排都係期期都買咁滯 不過係每次$10

巴打加油 撐你 祝你成功

留名
巴打你會開到幾多個post

G持

證明安慰獎都唔易中

lmlm

中獎真係睇運
我唯一個次中3獎張飛唔係自己買既
個張飛係朋友婚宴,佢有個GAME玩
我地個枱玩贏左,佢有封利是比我地枱分
但利是唔係錢來既,係12張六合彩電腦飛
之後佢地傳一人拎一張,傳傳下到我做咩無既
前面個FRD自己拎住3張(因為有人無到,佢拎多左)
我話呢D LUCK 來既,是但都比張我啦!
之後佢是但比左張我,我就袋埋左無理
過左成個月執銀包見番張飛
無聊對下,嚇一嚇我,中左5個字,派3萬幾蚊(個時一注重係5蚊)
好彩未夠60日,第日就去馬會拎錢
自己買既未中過3獎或以上

多謝

希望愈少愈好

舊登睇到 :

So sad

同頭獎擦(3期)身而過

樓主

巴打累計輸緊幾多

冇計過

今期難中到

樓主加油

唔係咁易㗎

我都買左6合彩廿年，最多中四個半字

你期期買$95，不如等一期金多寶有6/7千萬

買佢10個字複式仲好

運既野 唔係人人有
由細到大都知自己冇賭運

留名。。

多多益善

代表全港馬會受助機構多謝你

樓下加油

樓豬好有錢

多謝樓主

無錢派 我屌你老母

其實中咗無話我地聽 等我地on99等派錢

諗太多

我幾舊水又全滅

我都係

又係我

不如賭波買邊隊贏算啦

要中4個字已經好難

今期中左四個字入手680
人生第一次中六合彩勁開心

樓主你都加油

仲有錢去旅行 巴打一定好有錢 收唔收人做跟班？

俾心機

邊有錢

努力

祝好運，多謝樓主

加油樓主

仲有無錢派？等巴打俾四千好過等政府俾

四千都唔夠啦

由心出發支持你

屌 我都想要錢呀

咁大個仔
3隻字都無中過

錢 留名

樓主加油

蝕錢蝕到同頭獎一樣價位當你贏

唔會掛

幾點開始

應該就到

我要錢

我又何嘗唔係

屌 你俾假希望我 我等咗成個月都未有錢分

我買咗成年，一個月好閒啫

講笑 巴打 你繼續啦 全心支持

不如你總結埋輸左幾錢 睇到個數你應該好快戒6合彩

馬會就快認得你

我諗應該過1萬

已認得

Lm祝好運

又唔中呀 陳生

the game is rigged from the start

係啊

原來今日有人中左

隔離post中咗

樓主點睇隔離POST中頭獎派100萬

唔緊要樓主, 9號仲有一次機會

屌你 夠竟中頭獎會不會 開心到死

樓豬 我一直都支持你

樓主我睇好你架

假圖黎

可惜睇漏冇留到名，唔係嘅話搏個10萬分都好

如果中咗，唔知嗰刻心情如何呢

加油 新年新希望 一定會中 十卜u

人間有愛

原來堅中

劉明

巴打 新件快樂

喂喂! 新件快樂啊

即管笑 笑就唔會中六合彩

留名
支持樓主

屌佢老尾，自己填嗰陣真係有諗過跟唔跟上期填19同29，屌佢老母

唔緊要啦樓主
再接再厲

講粗口破晒功啦

唉，休埋聽日準時返工

嬲到

下次再黎過

6注中

一直追隨樓主 直到中頭三獎為止

留名留名

molamola 宜家先lm 有冇得抽獎㗎

3個半字已經好難中

好似越黎越好喇

really?

贏咗二百幾蚊 去邊到玩呀？

但輸咗成千蚊啵

已經無人留名 如果中咗頭獎 我係咪可以分到多啲？

今期又開細no

就中，加油！

留名睇幾時中

留下個名先

堅持
樓主會戰勝歸來

機率低到

撐你

依家輸少少唔緊要
留名等睇樓主遲下一次過赢返曬啲錢

可能等到2046

無睇幾日又輸多百幾蚊

巴打期期都買？都幾有錢
我都有諗過好似你咁玩 但無錢

點解 22期同23期都係-1650既

依個23期post嗰陣未對中唔中，所以轉頭post埋24期先會加返23

留名
加油

幾千蚊帶俾我地咁多歡樂 值幾千億啦

都2019, 頭獎都仲未加到一千萬, 一注又要10蚊咁貴, 六合彩肯定係全世界最唔抵買既彩票

所以頭獎冇3000萬唔會買，中左冇肉食，仲要唔買半注。
機會既野，係中一張$10都中。

真

但係有個問題，獎金越大越多人分豬肉，瓜分頭獎機會越大

能中既話一注獨中自私食好過俾人分，頭獎少都係咁話

最後都係果句，能中先講啦

起碼有一注中既機會
800萬一樣有人瓜分

對死你

買六合彩變左興趣

等...寂寞到夜深

提議唔錯，我諗諗佢

巴打 又係我

我會同屋企人+另一半 每人$100 買半注複式9個字，共$420 ，命中率高左好多 。一星期買一次

係咪中左先

成過幾次4個字 3個字就成日都有 暫時未試過5個字

試下你個方法

total係賺定蝕

good luck

依個post快啲1001定你中獎快啲？

應該1001

5期固定... 定係 5期$20電腦 定 5期$35好?

1001

5 期自選，$35

係咪問馬會好啲

btw係咪有錢分？

試下買膽拖會唔會好D
你每期買咁鬼多 可以每期買3條4拖4 半注啦

加油
我唸你1001 就中!
到時記住派我

加油
1001之後記得開新po

加油 希望快d中
之後分錢俾我

YO~

唔知咩黎 留名

六合彩真係窮人稅黎

諗諗下自已可能加埋已經輸過左兩皮野 今日又係中得兩個字

1-4期: 冇中獎 (-$380 HKD)
5期: 複式三個字(-$15 HKD)
6-8期: 冇中獎 (-$285 HKD)
9期: 單式三個字(-$55 HKD)
10-17期: 冇中獎 (-$760 HKD)
18期: 單式三個半字(+$225 HKD)
19-25期: 冇中獎 (-$665 HKD)
26期: 單式三個字(-$55 HKD)
27-30期: 冇中獎 (-$380 HKD)
31-35期：31期中單式三個字 (TOTAL -$435 HKD)

Total： 暫時 -$2,805

咁落去，實有日中嘅，加油

二千幾蚊攞去炒牛熊證仲好

得一個正數

樓主我中左頭獎一定會派10皮俾你G持

單式幾難中

加油樓主,十卜十卜

多謝定先

睇住巴打個心好痛

講左要1001先中

屌以為你中咗走數

中咗？

lm加油巴打

下期買咩

就中

機會又嚟啦

留名 thanks

睇黎要中一億

Ok

尋日睇左jason（大J) YouTuber 前後買兩次一皮野六合彩。一次輸8800。一次輸哂。

下次金多寶幾時？

4.5字840$買收幾錢

應該有幾千至一萬

收皮啦 得9600

996

留明無壞，加油

留名加油

就嚟1001都未中

算啦 我中都未到你中